(歐聯)今晚利物浦入到五球或以上，剃鳩毛痴面扮沙拿

洗唔洗眾籌鳩毛 我驚你唔夠

猁撚得咩